點解我每個鐘處理幾千蚊金額嘅交易

都要收最低工資

處理幾千
你係咪覺得好多

每個鐘幾千蚊咁撚少拎出嚟講…

m記收銀嗰個都唔止

最低工資你係咪覺得好多

當一個月24日
每日8粒鐘
即係由57萬（3k）去到190萬左右（9999）啦
一個月計，又唔算多
銀行teller一日處理幾多錢交易？
你入ATM到做，一日做足24個鐘處理嘅銀碼應該大過你一個月咁多

唔答啦 行頭好窄